阿媽畀個神婆洗晒腦，點算好？

是咁的，家母近年識咗個神婆，個神婆聲稱自己識風水，不過最勁都唔係咁，神婆最勁嘅能力係可以請神仙上身幫人指點迷津，阿媽就信到十足十。

我年紀都唔細啦，最近同女朋友想買樓為將來打算。同女朋友睇樓嘅過程中阿媽已經要控制住，我地想買咩單位都要經阿媽問下個神婆間屋啱唔啱我地住，阿媽話只要報一報個地址畀神婆，個神婆就即刻講到間屋啱唔啱我地住。如是者好多心水單位都因為神婆話唔啱我地住而篩走咗，搞到我地都好反感。不過由於我平時都好聽話，好孝順阿媽，同埋都明白阿媽係為我地好，所以就由佢啦，咁咪再搵下有咩單位啱囉。幾經波折，最後終於成功買到一個神婆話啱我同女朋友住而我地又滿意嘅單位，但原來只係惡夢嘅開始⋯⋯

神婆連間屋用咩顏色嘅油漆、傢俬擺位、用咩質地嘅床（要用鐵造嘅公主床）等等都有意見畀我阿媽，搞到我同女朋友好不滿，因為啲意見根本唔可行，我地買嗰個係得二百零呎嘅開放式單位，擺咗張咁嘅床，其他傢俬都唔知點擺位。但阿媽都係堅持要我地聽佢話，搞到呢排我成日同阿媽嘈。我真係忍無可忍，於是唔聽阿媽話去訂造傢俬，仲訂咗地台床，阿媽就話我地自把自為，逆天而行。而家搞到關係好差，唔知點好。

如果我呢一刻唔反抗，就只會縱容阿媽繼續管住晒，第時有咩決定都要請教神婆先做得，一陣又話要擺啲咩風水擺設就多得佢唔少。明明係一個屬於我同女朋友嘅小天地，但我地由揀樓開始到買咗之後都得唔到自由，阿媽都係喺背後操控住，我真係唔想再妥協。另一方面就係擔心阿媽越踩越深，當咗個神婆係生神仙，咩都信晒佢。有咩方法可以救下阿媽？

問下神婆，如果同條女扑野要用咩姿勢先會行財運

點解孝順=聽話？

性交轉運

咪就係
搞到我而家好似做咗不孝子咁，激到阿媽咁嬲同傷心

要有自己主見，慢慢阿媽就會習慣不孝既你